有冇人知點解中大排名追唔上科大？

中大工程幾時變左水泡科架 好心刪曬啲冇用嘅department啦

因為冇IRE

科大Engine咪一樣水泡科

科大工程全港第一wo

科大=亞洲第0大

asia MIT

中大有xx精研

冇用department 講緊邊啲先

中大中國研究服務中心

Cu engine m2 lv2都見過

因為中大廢

咁其他科應該幾高分